跪求學車師傅 （石蔭）

本身一抽左期已經搵咗師傅
諗緊距離考仲有兩個月就問佢幾時學
點知唔見左人咁十問九唔應

其實仲有兩個月先問幾時學，係好L遲